黑警入村派福袋：多謝721出手！

下一個就係721一週年，黑警幾時搞返個週年晚會係富臨皇宮請幾十條村

福袋內有: 伸縮警棍、Glock 17、手扣、M14.........

一週年再黎多獲？

不如紀律部隊組政黨啦做埋民建聯個份

藍色既福袋咁唔老黎

社區宣傳教育紀念品 推廣721恐怖襲擊活動

wa dllm

有埋白色衫一件

藍絲